有冇手足今晚陪我溫通頂

Sleep is for the weak

支持你，我瞓先

me
濕撚哂

加油啊

加油我從來都唔通頂溫書

我每日訓十個鐘十二至十

可能啦 溫緊geology and soil mechanics

聽朝就考 仲趕緊paper

easy 汁

day day paper

你都係civil

我

year2?

溫緊...

有呀 會唔會係溫life science?

已起底
原來係基佬

係就係science
不過係material science

你地個班都幾多靚女

竟然要溫 橙
mst用屎忽考都A+

係就係簡單
不過好撚多野背

連登吹水大會

連登仔咩都唔帶去考都會有A+

Me too 放棄邊樣好

放棄兩邊去打機好能過

巴打

好凍想訓

我
溫緊renal pathology

病理學

3001A炒撚左呀屌

我同你互含一齊chill下啦

咪撚入科大 讀到跳樓都唔掂

我做第一人

唔想再對住埋大班mk
想認真讀下書
btw你到底係中學雞定科大架

入HKU啦ON9

冇信心爆到4

溫緊physi

講你都唔信啦
ust=bj完都爛龜

容我一問
bj係咩意思
唔係b _ _ _ j _ _掛

physics midterms爛左一半

搏盡都唔識 抵你做hd仔

mk仔

求今個SEM有一兩條A仔

C RANGE最多得1科 求

想訓了

報到

頂唔順 訓先

渣架

咁能凍仲溫c,訓教好過拉- -

米嘈拉5p囝= =

me too

Functional foods

投降吧我沒有辦法🚬

specialty of nursing

想訓就訓

agger= = 甘能凍訓教拉-.-

訓先
I am weak

定講緊physiology 呢科a唔到

mk仔>hd仔

吊妳老未 字刀5色打-.-

hd仔>on9仔

大家甘話拉-,-

hd仔=on9仔=樓豬

禾一陣去屏山圖書館溫豬 尔去5去=.=

出左去埋土溫豬-,-||

溫通頂好on9
乜柒都溫唔到又搞到冇精神
早一日開始溫仲好啦

好早開始背(2星期前)都係背唔哂

渣ga

👎👎

禾聽日先去溫

英文差背野又差
仲以為civil唔洗背咁多野

我決定搭車番屋企算

屯門狗全部留係屋企溫啦

你就狗牙

考埋星期一就完sem了

屌你老母

出年就year 3 要返internship

yr1已經返緊

未入u已經喺爸爸間公司番嚟

屯門 山卡啦地方

你件辣殺住邊撚到呀

屯門唔係讀LINGU又唔係住HALL既話
真係慘過比狗屌

咁你即係住邊度?

吾能話你知牙
我淨系知你地住山卡啦屯門就夠

吾能色打字就收皮拉= =

吾想溫書牙,天氣甘凍=.=...唉 有冇ching屌醒小妹牙
屌到我去溫書

#metoo

琴日考完都而家都未溫
12號又考

屌我14又考
好撚多野背

成份notes逐隻字認真睇,睇兩次之後隨緣la吊
記得就記唔記得你d同學都唔會識

#METOO

首先起天唔賴床已經係一個挑戰

溫書果陣唔用手機唔上連登又係一個挑戰

最後我挑戰失敗,全日淨係溫左一課

慣了,考前一日既自己會搞掂晒

屌唯獨唔想fail依科
依科好能濕9好能多野做

連登=🚬

quithd專心温英文把啦

廢事炒多次英文

渣

樓主成日屌埋大點唔quit retake dse ?

利伸埋大mk

自膠

嚴格黎講我冇屌埋大
都話怕炒多次
反正留係到都學到英文

呢度啲elc 都唔係學英文... 學referencing 咋喎...

可能誤會咗你 不過日日見到人屌埋大但自己又唔係好撚勁真係得啖笑

不如比讀一個sem既hd錢去補英文好過

咪就係 成班埋大傻閪

呢個真

補英文有用我唔洗係埋大

攞成年衝一科 點都升到一個grade la 吓嘛

補到進步為止 搵個踏實d既英文補習佬 跟足佢d野黎做 點都會有進步掛

識人炒多次英文

條友弱智 我諗你唔係既

識人唔等於自己喎 我夠識狀元啦屌 唔關事

點分踏唔踏實

唔差在講埋
條友28分喎

屌啦你地都唔洗承受炒多次既risk緊係講得咁輕鬆